%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%   Atencao! A lista nao ordena automaticamente   %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{simbolos} \itemsep -1pt
	\item[$ PMAQ-AB $] Programa de Melhoria do Acesso e da Qualidade da Atenção Básica
	\item[$ MS $] Ministério da Saúde
	\item[$ AB $] Atenção Básica
	\item[$ UBS $] Unidades Básica de Saúde
	\item[$ EAB $] Equipes de Atenção Básica
	\item[$ ESF $] Estratégia de Saúde da Família
	\item[$ ESB $] Equipe de Saúde Básica
	\item[$ SUS $] Sistema Único de Saúde
	\item[$ PSF $] Programa de Saúde da Família
	\item[$ ACS $] Agentes Comunitários de Saúde
	\item[$ PNAB $] Política Nacional de Atenção Básica
	\item[$ PACS $] Programa de Agentes Comunitários de Saúde
	\item[$ OC $] Otimização Combinatória
	\item[$ AG $] Algoritmo Genético
	\item[$ FRC $] Função de revisão de crenças
	\item[$ AOSE $] Engenharia de Software Orientada a Agentes
	\item[$ SMA $] Sistemas Multiagentes
	\item[$ CBIS $] Congresso Brasileiro de Informática em Saúde
	\item[$ SIAB $] Sistema de Informação da Atenção Básica
	\item[$ SIS $] Sistema de Informação em Saúde
	\item[$ SIA-SUS $] Sistema de Informações Ambulatoriais do SUS
	\item[$ IA  $] Inteligência Artificial
	\item[$ MIA $] Agentes de Informação Médica
	\item[$ A\&A $] Ambientes e Artefatos	
\end{simbolos}